點解巴塞唔買番阿歷斯山齊士

你翼鋒又無後備 山齊士三個位都岩踢 淨係負擔佢人工 點解唔簽番佢

除左鋼琴師 仲有邊兩個位啱

全能到仆街

演員

太全能 巴塞二線球隊配唔起